究竟琴晚瞓覺講左啲咩

同fd去旅行 佢晚晚瞓瞓下都發開口夢 琴晚無啦啦哭腔嗌左五隻字 跟住就大叫 然後又瞓返 瞓醒又話唔記得 最近都冇發生咩特別事 究竟佢講左邊五隻字

關你撚事咩

我說我是我

呀~~~~~~
像花雖未紅

唔好咁夜瞓
熄燈啦屌你

起身屌閪喇